聖保祿補影相中六生無影 初中生稱教師告誡勿誇大事件

聖保祿中學的「Last Day」報警風波引發公眾討論，校方今日(8日)安排「Last Day 2.0」讓中六學生回校補拍照片，但暫未見有該級學生回校的蹤影。有回校參加比賽的初中同學表示，班主任在事件過後曾向學生稱，「唔好信晒出面傳媒講嘅嘢，同叫我們不要將事件誇大」。

該同學指，教師所說是擔心同學在社交媒體，用一些不好的說話去形容老師。對於老師就事件報警，同學表示，相信老師做事會有自己原因，可能有學生對老師的情緒較為偏激或激進，但她認為今日補拍與真正「Last day」的意義有所不同。

隔住個mon 都聞到浸教畜味

教畜>誇小事件

屌你lastday2.0 俾你返去都冇mood影啦

正正經經道個歉都唔撚識

2.0
不如全級repeat多年

教師真係咁多個行業裡面同外界最脫節嘅一行嚟

根本佢地以為對出面嘅人就好似學生一樣

邊個番去影咁無骨氣

訓導做野唔洗你教

一日為師，終身為父？明未？

咪話冇唒影

舉辦3.0

仲讀緊就話比你渣住個春袋 oh sorry 女校無春袋可渣
畢左業仲洗比面你班教畜？

玩謝師宴1.0

邊個返去 同我記底名 全部冇得畢業

中一開始重讀

真係笑撚左，補影相係咪要特登著番校服返去影，係咪唔著校服又唔比入？